突發: 我個仔四個星期大就識五大訴求

好撚有feel

隻左手咁大咁假

4個星期大就犯左國on法

五大訴求可能講緊插盲5眼啫

4個月大就分裂國家了

同埋一個中國

55

佢要飲奶ja

暴徒無所不在
懷疑係孟婆收左美國佬搞事

小朋友四星期大，老竇就因國安法而入獄了

樓主....露bra帶

嗯

留意返啲應該留意嘅地方，唔該

連登嚟 你想點

咁佢未識缺一不可，老母幫住先

未退黃，快d 餵奶

咁都睇到？手腳退曬了，大小便正常，醫生話正常，遲啲就退了

樓主好大波

個頭好黃喎 盲嘅都睇到，咩醫生嚟

早産+母乳，黃疸耐少少好正常

就滿月喇喎 個頭都黃到咁

摩擦力驚人

男人老狗戴bra

你真係無改錯名

唔好咁痴線啦

係咩驅使你呢個時勢仲生仔？

樓主無話佢識缺一不可喎

咁遲先表態仲唔係偽黃？拉

大波

革命火種

犯國安法

想飲樓主d奶咋

膚色都好黃吓

要注意下嬰兒手足健康

4個月大bb細胞都未分裂好就分裂左國家

你有無諗過佢想唔想出世俾你拎黎革命

可能因為我係深黃，搞到個仔都咁黃

定你想培養佢嘅興趣係革命 抗爭？

咁嘅時勢仲生仔

你咁醒既

痴線 男人老狗戴bra

曱甴觀察力

唔生咁等大陸人滅族？

你唔講我真係唔知

生出黎俾大陸人蹂躪？

淫娃樓豬露bra帶

近大遠小

你唔講都唔覺

個b 樣咁似我既

醒目仔

你好醒 想識你

個個都差唔多㗎啦
定你想話你係佢老豆

報公安

ching好醒

唔怪得隻黑警打到個仔飛起
原來真係咁早學得識良知

Gay

正
祝你個仔健康快樂咁成長

佢可能破咗最細年齡範國安法

近嘅野大啲架嘛

唔講真係唔知喎

遮一遮樣先

阿仔： 咪撚影啦

洗定屎忽啦

個b收左美國佬錢搞事

願bb 平安

放心啦，無事無幹唔會理住嘅，不過就成世俾人渣住個春袋，有乜風吹草動就俾人拎嚟秋後算帳咁

傻人發現案

咁細個就洗腦，大個可以做義士

死傻仔，角度問題 攝影技巧黎 外行人唔好咁多爹啦

利申：專業攝影師

樓主加油 呢個時勢生小朋友更加辛苦 撐住呀

你唔講都唔知

生仔師

畜生仔
Over咗

引緊隻賤畜出嚟

哇！！！
驚世大發現呀屌！

咁細個就連樣上埋連登

好cute cute

想奶你波肉

未改名唔知點判好

一路飲住媽媽嘅奶大

媽媽話我缺鈣，要飲多啲奶

嗯，你說得沒錯

又係呢句
上面放1%人落黎已經等於兩倍香港人口
你生得幾多個抗衡啊？

又係失敗論
咁乜q都唔做就最好

生仔為革命，真係仆街到。
又留比下一代抗爭？

而家有話留俾下一代？
五毛

講埋乜鳩革命火種wor，
真係想自己呢代完結既話講咩革命火種？
又等十幾年，d後生出黎衝？

乜都屈五毛，
出世係支共打壓下，
自己都唔撚想la，自己都唔撚想但又要拉下一代落水，覺得呢樣野有問題等於五毛？

香港社運界明日之星

手足

香港人真係最叻自己人打自己人

g

反叛期呀

低級鳩噏引戰專員

一陣有黑警上門拉樓主bb 同搜身

順民其實無事

五毛似係你多d, 無啦啦屈毛搞分化

邊度黃？

個仔黃

國安法都通過埋，唉

仲講乜5大訴求……

中共

2代人努力

bb平平安安 快高長大
哥哥姐姐努力緊比個更好的香港你

祝bb快高長大，到時出黎幫我個仔打工

屈毛係幾煩 但你仲笨柒
你連下一代都唔需要 咁洗撚抗爭啊
你自己都諗住下一代由支那接手 香港人輸9緊
你咪融入中国囉 死開啦

而家好多人唔生仔 但係肯生仲係黃嘅
一定係值得敬佩 條路一定難行
但係如果難行就唔行 你上年唔撚洗出街添

推翻政權唔係一兩年嘅事
用一兩代去計都唔知得唔得
香港人遲咗覺醒 但唔代表要早啲放棄..
而家冇聲氣 你可以話埸運動完咗
我會話係時勢所致
但係問題未解決 始終都有問題
同雨傘一樣
we will be back

加油
祝小朋友健健康康

咁我又冇唸咁多，求其第日共匪滅亡嘅時候，個仔又好，孫又好，清明拜山話聲俾我知就好滿足啦

人地生唔生仔都要你管

樓豬是咪大奶罐

我點樣管? 我只係想知呢個時勢點解仲有生仔嘅心

on9，唔生仔就唔洗抗爭？

唔生仔係你個仔唔洗抗爭，
唔係自己唔洗抗爭。

生仔出黎，等個仔去抗爭就當抗爭。
而家就算再難，都一定易過下一代抗爭，
我冇叫人放棄，
我係屌緊d人將責任推去下一代，
你老味心知肚明本土街頭抗爭係推唔翻政權，
你唔撚洗等你個仔做革命火種，
你咁撚想革命而家就可以去，
去外國追撚住d支那外交官、商人黎殺，
前排先有海盜綁撚咗堆支那人。

乜鳩革命火種，唔好放棄，
係啊你冇撚放棄，你個希望唔係自己推翻度，你生個仔就係為咗FF佢可以推翻，等你可以有希望。

好正呀

樓主個b已經觸犯左國安法

樓主。既然唔生都生咗 唔好俾下一代受苦喇 最起碼都計畫下點走佬啦。你都唔想個bb細細個就受支共洗腦式教育 滿口流利嘅蝗語架？移民啦 香港唔適合生小朋友架大佬

多唔多奶?

同埋唔好諗咩留下革命嘅火種啦。你想佢一出世就活係共產黨嘅陰霾下咩 你想佢中學就出黎衝咩
你生小朋友都係想俾最好嘅野佢。但你呢個時勢生。係咪真係對佢好呢....

放心啦，樓主全家都有五眼護照

同個官講

走喇dllm呢度交俾我地

你唔講都唔知添

聽到呢句就放心
此終覺得生仔for革命火種好撚on9

責任盡在冥方

將啲民主自由人士投胎矖落香港

請問有冇人奶賣？ 高價收購

你喺外國住梗係無事㗎

阿漆?

巨人

俾人中出左咪要生囉屌你個閪